點解我明明唔覺自己靚仔但咁多人話我靚仔？

係我察覺唔到自己嘅潛質定點？

初五啦 醒啦喂

樓主好靚仔

唔計街市啲呀姐10個有9個都話我靚仔

圖呢？

無圖，但人哋話我似後生嘅吳彥祖

明串你，就好似特登叫啲矮仔做高佬一樣

唔好去咁多街市同茶記

一定係你生到成條女咁，女仔樣嘅男仔緊係Q啲嘅 同埋你嘅行為舉止都應該好女人，好似你宜家男扮女，成個乸型咁